P牌入，請連仔禁止p牌正負評，限制出po

請p牌仔正評留言支持

推po出po點都好一定要有限制，唔該連仔

Agger

有太多帶風向Post 擾亂
直頭要禁止埋開新Post 功能

幫你推

721
811

721 811

推